中國批准高通與大唐電信子公司組建合資公司

據知情人士透露，中國反垄斷部門已批准高通公司與中國國企大唐電信子公司組建一家設計智能手機芯片組的合資公司。該合資公司獲批適逢美中貿易談判之際。

據知情人士透露，中國反垄斷部門已批准高通公司(Qualcomm Inc., QCOM)與中國國企大唐電信科技股份有限公司(Datang Telecom Technology Co., 600198.SH, 簡稱：大唐電信)子公司組建一家設計智能手機芯片組的合資公司。這是中美貿易摩擦加劇之際這家美國芯片制造商獲得的一個勝利。

該知情人士稱，組建該合資公司的消息是去年宣布的，但本周才獲得中國反垄斷部門批准。

高通稱，該合資公司將由高通與大唐電信子公司聯芯科技有限公司(Leadcore Technology Co.)、建廣資產管理有限公司(Jianguang Asset Management Co.)和智路資本(Wise Road Capital)共同組建。合資公司的競爭對手為生產低價智能手機處理器的企業，包括紫光集團有限公司

大陸狗真係當美國傻嫁
只要中國興一咁做美帝真係封晒對華晶片供應

偷呀偷呀偷呀

小學雞到

其實係整幾仙一粒過D低技術IC
潮州d廠一早整到大量老翻，佢地叫代用
依家係正式中外合資整正版

哈哈哈哈

支那釋出善意 ?